有人見帶風向搞清真寺反而搞到民族大和解，想搞譚仔咁呵

明顯有人撥火啦
杯葛就夠，不要被借刀，認真